NIO集中區(14) - 2021年 $70第三次召集

高追者我一律建議strong hold
今日高位明日低位
大家有福同享 有難同當
The blue sky is coming

亦都歡迎大家留名binc
等睇我改名做：
我宜家輸身家
Please follow more my latest news

我建議大家用SHORT PUT入貨
期權教學 請以追故模式睇 我宜家賭身家

By 門巴：
蔚來 Jump to Hundred好快唔再係一個slogan

日日爆升想坐順風車入場高J前既人請睇一睇先：
入場前，希望你知道自己為乜野買Nio，如果你連Nio有咩業務都唔知，
純粹見日日升既話想坐順風車既話，我希望你問下自己；
萬一你入左貨之後 Nio突然棍落跌10%以上，
「屌 話左支那股大陸佬做數邊信得過」
「ev啱啱起步 邊有咁易取代汽油車 電車版塊擺明超賣」
「垃圾nio 賣咁貴有撚人買咩 有錢買TESLA唔好?」
「大陸佬口講華為但個個用iphone 有錢我買TSLA啦」
「進軍歐洲撚有人理 歐洲佬大把車買邊洗買你大陸車」
你望住成版都係呢啲Comment既時候，你仲坐唔坐得穩，定會嚇到panic sell左。
如果你相信自己坐得穩既，歡迎入場，
我地睇NIO出年年頭$40-$50，年尾$70，

G chi
SH緊

幾時落翻34

今日高位 明日低位

i hope so

見到NIO好想屌好想沖好想J瘋狂高JJ 到NIO 出煙

今日蔚來 明日未來

Cathie Wood 沽埋TESLA

我琴晚都沽完轉蔚來

幾時暴跌，仲未將put平倉，一直等這兩天大回調

乜撚野這兩天

樓豬SH正股(4個鐘)

我SH過樓豬啦，過左夜，京到Biu Shit

撐唔落今次

你地cls ga
我只玩sp

樓豬尋日究竟有冇入貨

盤前$37入左正股
中間$39放左

我唔揸正股
只做short put

有蔚來有未來

又嗌人長揸咪短炒 結果自己SH 4個鐘

正股唔sh啦

Sh正股咁我點做sp呀

你啲sp等變廢紙啦

Cls

你買左但日日望跌想睇我爆倉
痴線攬炒派

日日升咁急 我個倉追唔到啦

平時正股120%倉要比息
用SP拎cash 再用舊cash加落正股
可以120%倉唔洗比息再食埋張sp時間值
又唔洗好似你咁驚追唔到

今鋪我撐你
樓主想睇人爆倉

你班友呢幾跑贏左我個倉
我條氣好唔順

你日日叫人SH
我=盡得真傳 不動如山

睇個勢，今日仲要升，及時認錯，開盤入call

咁你地淨係買正股 咁梗係揸住啦

有你呢句我就放心了

又當人燈 樓豬好狗

你估正股咁易坐

唔會我一入就暴跌掛

U trytry

講下我睇法 我覺得宜家係比人炒起左 因為流向同股價升幅唔成正比 呢個形態唔係我會選擇入場嘅時候
如果你繼續選擇追高入場 咁佢繼續升我梗係恭喜大家啦
不過再次提醒下有下行風險

個市日日暴升，明明昨天眼見nio似要回調，被大盤救返

淡友你好

3.x 開始買nio, 但本細, 無得靠佢發達, 但至少幫到我滾大個本 信念!!!!!!!!!!!!

我9月開始玩美股，第一隻就買nio，嗰時17蚊，但因為本細，就算升再多都唔賺，所以係31蚊走咗，轉玩option ，希望可以滾大個本啦

你好

應該都仲會升, 但睇怕唔會穿40

我都係本細，一於賣左隻twitt,俾d信念入nio

收爺啦 今日高位 明日低位

我有好多sp未平

Ok 39放左先
有本未為豬

史詩級機遇，十年後可以笑班後生做乜當年唔買Nio

好想大個嘅時候同人講
想當年 我聽樓豬講
今日高位 明日低位
依家先有得日日m記加大

唔好吹奏我
買係因為nio
因為我講一句就買咁隨時等止蝕架啦

其實睇到比亞迪升到成70倍pe 後年50-60倍 都好恐怖
不過nio未賺錢 無pe 先做唔到估值🙃
點都好 我都坐穩左架啦

唔會啦 做好功課了
買啲0認知嘅股邊到有信心
70見

我想學玩option, 睇得準好似搵多好多,但成日無心機學, 好犯賤

睇樓主 第9 個POST 簡單易明

吉利係咁升, 今晚NIO

收到, 大家賺多啲

有啲衝動想開張一月50CALL

今晚都係爆升多，但滅世棍都會出現，自己執生。
樓豬點睇🥺🥺

支持樓主 仲好記得樓主sp左1月$30
11月頭已經到價

我都唔知點了

唔知我諗緊

懷疑NIO行緊BABA舊路
衝上100以上 之後拆股 再係香港上市

好驚高J，跟住中滅世棍

坐下

我師傅都係cliff

一齊反去搵佢聚下舊

好耐無搵佢了

Me2
但佢教嘅野我一直都有review

大家驚滅棍就得 呢度係兒登

其實啲sp咁早到價係咪好事好驚佢滅世棍攪到到期先輸番轉到

呢到大把人7月8月震走左

我都想問下, 期權SP 比到期日早左到價, 應該點部署

我 均價36蚊
感覺 高 j左，唔再買了

小牛電動無咩人炒，考慮緊入唔入多 d
估小鵬今晚上 32

驚高追但係又想享受下nio果d
點解唔試下short put唔到價咪賺下零用錢囉
到價咪住下正股囉,一係小小地買張long call坐穩,唔知大家點睇
我睇個勢..月中仲財報,近呢1,2個星期呢隻同xpev都應該係熱門股

股價唔算太高,趺都可以溝下貨仔

利申:琴晚小注入左

Hi all
放假暫離兩天
呢兩日我唔加倉啦
堆sp我味平
你地追高嘅就小心啲
我睇定啲先

祝大家贏多啲

垃圾中支破產股
Tsla唔知幾多水份先2000億市值
呢間垃圾支那公司已經500億市值仲望佢日日升？
逢高加沽put爆佢

小鵬跟NIO
NIO升佢就升

20%

同問

歐洲盤前已經39

唔通今晚真係破40

SP NIO20@30 先賺果90蚊

上星期 LC 5張 NIO NOV13’ 37
坐三日賣左 2張@3.9
己經負成本
三張淨賺緊

盤前40見

好爽

呢個世界已經痴撚晒線，你話唔買股票邊有機會累積財富

一日唔賣都係帳面數字無意思

花旗分析師Jeff Chung首予小鵬汽車「買入」評級，目標價為34.70美元。

該分析師表示，預計到2022年，小鵬汽車的市場份額將翻倍，佔據中國電動汽車市場銷量的6%。此外，該分析師還指出小鵬汽車在自動駕駛的更新方面取得了快速的進展。

Jeff Chung予以理想汽車「中性」評級，目標價為27美元。

該分析師認為，雖然該股股價已反映了其大部分的利好因素。但是，理想汽車將是增程電動車(EREV)需求增長的主要受益者。

此外，花旗還將蔚來的目標價從33.2美元上調至46.4美元，維持「買入」評級。

此外，花旗還將蔚來的目標價從33.2美元上調至46.4美元，維持「買入」評級。

搞到我想跟下小鵬

樓主毛都未生齊00後

7蚊入 14蚊放 16.7再入 18蚊放 20蚊全倉 諗番起都覺得自己真係白痴 浪費時間

仲有少少本 入NIO定XPEV好
nio 成本27個幾

屌鵬啦，屌鵬都未起飛

係一樣就好 但兩隻完全唔同野黎

賭場又準備開門

連登仔準備完美演出你個名

一開市39
尋日比佢呃走左🤦🏻‍♂️

屌你老味盤前40?????

正常玩法黎

唔通又開市回調

升到仆街

40 全清比大家玩

隔離仲癲 一開已經10% cls

睇下小鵬先

屌冇買到

又做乜鳩小心甩尾呀!!!!

有冇網有得睇開市前個價

支牛

其實小鵬同nio邊隻勁啲

CNBC啦

咁應該係小鵬既數字上

但係小鵬知名度低好多

小鵬有自駕技術

睇評論係話小鵬既software /系統做得好過nio, 不過而家nio 都自煮燃發緊晶片, 可以期待下

點睇對手小鵬

將來可能勁過Nio

一個平d，一個高檔
小鵬都出警車

小鵬31了太誇了

得佢有換電站呢個services對到環保呢part
處理左舊電問題
遲吓再造其他車型就爽皮

小鵬出埋第一份業績應該過nio

無入到 好心痛

返到屋企先記得睇
Btw唔該晒

想問如果玩期權, 喺咪最好唔好有正股？
唔喺好明正股波幅會影響到期權價

一個跌落嚟可以坐
一個價外收皮 但回報幾倍上落

假設long call 買40蚊 下星期五到期
你由30蚊買 就價內 等收錢
但相反而家正股得20蚊 就等奇蹟啦

期權其中一個功用就係做hedging

今晚入唔入xpev 好
怕回調

你有正股同期權都得 你知唔知咩係期權

買少少，等財報後跌再買

有無痴線佬玩kxin

交學費就識

Reasy

係咁有大單

睇黎d錢入哂xpev

入？

唔敢入

上唔上到40

玩小鵬都輸錢
屌

應該冇

39係咁徘徊

Nio 手持正股同call

賣緊去追XPEV

33 蚊高追咗小彭點算呀

上啊!!!!!!!!!!

多次挑戰40都好似唔得

樓豬呢

佢好似話收2日皮先

我覺得啲人套現得7788 去XPEV就會上, 大戶大手入貨

破頂了

如果掃唔到上去 有d危 好似琴晚咁盤尾冇力回落

岩岩開波姐
大把時間衝

feel到盤中會回落到37-38準備加倉

衰d講句 呢隻就算跌 跌極都有個譜 一定可以平手離場 加埋有黨加持 明顯造神 想佢撼tesla

呢隻點睇都安全過XPEV
點解會有人夠膽賣NIO去高追XPEV

入貨機會準備

日日1x 2x% 短炒食得多d

點解呢隻會安全啲？

我覺得升就兩隻升，跌都係

今次財務會唔會 好似上次咁跌呀

上次8/11好似盤前升，之後大跌

係啊！🤓

想問下幾時財報？

得唔得架

XPEV 升得太急，升得越快，跌得越快。

你會幾多放

上次財報pullback 18%
坐得穩先算

今個月17號

較定鬧鐘即係幾點?

電池日會唔會暴跌

幾時係呀?

一陣
睇tg channel吧

樓豬十幾張sp

個電池日係咪升硬
個個都睇好

NIO 準備破40

破完40就永遠見唔到3字頭

gogogo

下個目標價50

但星期五通常都大跌

仲以為自己cap到第一下

Cls 大佬可唔可以回少少畀我入啲貨仔

blue sky...

入貨

有人掃左16萬@39.75

落車了，之後跌落再上返車

上到40仲有得升唔回調

我張1月到期既sp而家以經到左價應該點操作好

睇下盤後有冇機
聽晚盤前唔洗諗

close左佢入股

可能係沽 認輸平倉啫

41

仲有兩個鐘，唔係上41下話

又有機 多謝空軍

痴撚線越升越有 依家入貨會唔會好唔理智

有冇止賺撚

屌 xpev就黎34 兩日升哂Nio 1個星期

一開市 我39.30一入 跌到懷疑人生
依家又怕高J

kodk試過一個鐘升左好多隻股十年升幅

未到價點止賺

個次 cls 1秒執幾舊

話比你知 點解新手唔應該因為市場波幅而止賺止蝕。

講埋最後呢次
新手好心就唔好搞咁多野
唔操作就係最好操作

樓主係住洋樓中

佢訓遊艇架

40.65全賣
等38

到時加 on9

支持你地一直贏 但我睇會見多一兩次3字頭先一升無回頭

下次見3字頭就300了

人人都怕 trump上訢 班BLM又攪事

已追高

衝呀

41都嚟緊

已追高
已平倉所以$30 or below所有put

大家目標價幾多

係咁打錯字

$70 最後召集

回未呀 想加呀屌

唔係休息咩

樓主屌完西panic buy

隻嘢好似唔識跌咁
日鳩日都升

高J了 too

大家坐穩

呢隻野根本無所謂高位

大家手持幾多股？
利申400股

今日個市癲左 JKS就快30%

仲未轉車⋯渣緊理想

依個時候可能轉xpev好d

真係升到好驚驚

唔敢轉🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

已追高
已平倉所以$40 or below所有put

屌，機响嘈撚醒咗一齊高J吧

Set zor alarm
今個禮拜破$40就響
我原本睇如果破$40就牛市
加倉
唔破就下個禮拜再睇加唔加倉

咪嘈住老婆訓教la

有兩個廳唔驚

扑完野要攬住女訓
我老婆話扑野 戲後重要過前戲

樓豬間屋好大

係酒店

咁升法，20%先肯停

開住幾張50蚊 13號到期既short call
如果咁都上到50蚊 就收曬我D股走啦

好好J 樓樓受唔受0仔

升10%好開心

仆街一望XPEV升30%

琴日高j佢落36震走左我
屌

今日高位 明日低位
今日蔚來 明日未來

13 蚊 hold 到宜家

Set 41.5止賺賣左
收市前紮醒 即刻入返 咁有料

SH 啦，由 12蚊玩到而，止賺過兩次 (16同19) , 次次放完都升返再追，20蚊再全倉擺到而家。

下次一年供樓靠 Nio

咁set嚟做乜

樓主個post 要改啦
目標今個月尾$50 年尾$70

轉咗50%倉位玩xpev 癲撚到震

我地xpev 同nio齊齊上

蔚來

似跑馬仔
小鵬搏命想過 nio頭，尋日30蚊 買感覺自己高 j左，一醒見升到 35.8
估Nio今日升到44

買完del app

漏左LI

Li死開咪扮熟啦

怕佢升10% free fall
點知越升越有

小鵬盤前 38

除左侵侵反up之外 都諗唔到可以點輸

樓豬：點解你覺得Donald Trump贏nio就會跌呢

我覺得其中一大利好係登登g持電動車新能源又親中

39蚊賣左少少
點知一訓醒
聽日可唔可以大跌比我上返車

nio 今日係咪會跌架
想再入貨

多謝樓主

一訓醒返左身

有一個道理叫做「讓子彈飛一會」

屌 琴日清咗2/3 買amzn 賺少好多

見字 孖爆佢啦

求佢跌番啲先敢孖落去

43.6 暗盤高j咗
尋晚set咗38蚊入就走咗去瞓覺，瞓醒竟然已經$43

有冇人知電池日香港時間幾點

想問期權set低價賣開盤有無可能走到，臨訓前買咗張pton call,成本3.150，現價5.250，但佢盤後暴跌,開盤張call會值幾多，求解答

月尾70
年尾100

垃圾支那破產股，等退市吧，你之前唔係咁講咩

Nio xpev等破產啦

唔水人買
點有得加沽

128行使價，今日，市價即係5.250?掛4.8好唔好

今日新聞
太驚喜！蔚來市值超寶馬、比亞迪直逼大眾，全球五強中國佔兩席

回下啦

Opps...你可premarket睇下個trend先，Pton都玩

盤後不能盡信
但你無輸哂既心理準備去玩末日OTM既Long option是咪on9?
承受唔起風險其實應該盡早平倉or開張SC做hedge

今晚係咪會跌一跌先

唉，太貪心，賭財報

今年 12月分分鐘70蚊
樓主可改post名

全倉都是NIO 同XPEV

有中国電動車等人有福了

樓主下個post 2020$70 ,2021$180

xpev 真係每日都爆

I know that feel
我都開左sc , 點知兩日已經到價

NIO 盤後都係+1%
個勢開始穩？

今晚電池日
等今晚一下爆10%

今晚係咪會插一插殺期權？？

殺得幾多
插返去22蚊咩

咁爆升殺空軍隻野日日都話有空軍沽爆

淨番50股看門口

我都想，但無咩可能

今晚我又加沽

落22
你條柒碌咁買咩
之後跌番落10蚊咪又係叫春

利申 今晚加沽

支牛啲空軍輸到仆街

Same

跟機今晚平一平d sp

原來錢係咁易賺

4蚊唔入
40蚊先入？

想入貨果D不如自己係心入面個格SP入貨算啦
而家都淆,SP至少入唔到都有少少錢賺下

接貨師

一醒就唔同曬風光

最後火棒交比你接實

嗰個學樓豬SP入貨
壞處好撚多的，我都畀佢揀咗一野，爆升股千祈唔好

股票新人留名
Freshgrad仔岩岩開始返工
本身想每個月出糧買下nio長揸
但中間忍唔住手想賺差價出入左幾轉
出出入入賺既錢應該同直接坐係nio 無分別
依家40.5入返 係咪其實坐就得
每個月出糧加下倉咁

佢唔入邊個幫我接

Btw電咩池日-.- 你地係咪太興奮？
呢日好耐之前就宣布左啦
出100度電池大家都知架啦😂

升 我理得佢係咪出啲3a電

知還知
過左發佈會先真係firm
今晚應該會上45

目標50+走,係咪太低?
琴日39.5高追左

呢個係分拆左個數?

坐耐啲等70啦

點會
睇黎你都好後先入黎呢個集中區

29蚊入

我第一日玩股票就已經29

我淨係知佢長期係uptrend
短期會唔會有一棍打落黎我都唔知
不過我set左今知禮拜穿$40我就加倉

我地全部7蚊樓下入

你行大運wo

樓主3蚊上車

追下post la
1-9

痴撚線

樓主有層樓未

我日日都買完又放放完又買
好驚大跌

由29 > 35 >39>42 都唔敢入

再講多次
係垃圾
買定沽佢都唔好搞
等佢無成交慢慢執左佢

求大佬比下上車機會🙏

一陣電池日驚天重大消息，盤前都$47了，開盤上一陣就有滅世棍

47》49》掍45》慢升回48收市

21.7貨今朝起身43.5走曬
大盤今晚似回，如果借勢一棍就再入過
第一隻股翻到倍

1月40蚊sp以經到價應該點做

今晚出ee7
Nio 四門房車款

$68

真心定假心

真心
呢間野過渡車等收皮啦

小鵬上市已經叫人入定啲
但d人唔知點解係要入理想

All in 小鵬同nio

Tsla上一次大插又係財經台好多post

今朝起身呆撚咗

要買都係買nio la

今晚跌
收市前先入左call高J

小鵬兩三日個升幅以經差唔多追過nio

如果今晚跌穿40蚊大家有咩應對？
清倉定SH?

sh for sure

我40買左
有我陪大家一齊豬

依家張call有賺

入左call 點搞，係咪套現先

我高追入左10手咋

10手唔怕坐啦

但納指期貨跌緊
我覺得有機會升一陣再滅世棍

即刻就滅世

睇下盤前咩環境
話晒今日電池日

有堆幾張 35, 40 SP 未到期
由佢收期權金得唔得?
定係等跌轉45 ?

突然跌好意外
因為大選爭議？一

今晚好忙
8點搶iPhone
十點半玩nio

早兩日早走咗張12月43 call,點知仲有升#rubbis

唔出奇
諗住見唔對路就走一走先

清賺好多

冇
賺好多仲洗咩搶iPhone 來炒

搶乜iphone

今晚pro max

Nio目標價 46，未升夠
回調跌加倉

睇緊live斌爺講新電池
可充可換可升級！

係就好 黑仔左好多年 出世到呢家真係自問無乜運

日日升咩

中國的會爆炸

但Nio 的唔會爆炸

一陣搵成蟲代言

幾時跌番落26比我上車

盤後高追咗
坐到下年算...

隻股真係唔識跌

SC 1106 46蚊唔知會唔會有事呢

升足咁多日夠晒皮啦

大升兩日再唔回下下一棍就真係滅世

42
should i join NIO now?

No
Not now

70先

珍
之後就100

我都後悔我尋晚39先買
希望今晚回調
strong hold 溝貨

冇錢溝

冇上一排
全部新人

有冇人10蚊入的

等變廢紙

琴晚買咗call，以為上唔到40，之後就賣咗止賺，係要到半夜先拉升，我頂唔住，無可能mon住嗰盤，就賣咗

舊人都睇緊樓啦

比下我d新人上車

21

我嗰陣入左之後有排冇睇
做乜突然咁誇張

個位數果陣 睇完某個youtuber 分析 入咗800股

Tsla vs Nio

呢家唔趺你先驚...再咁升隨時滅世大棍

420 係咪暗示要買大麻股

有冇youtuber link

哩隻垃圾真係燈唔死

枝落棍foreseeable 到係會黎既 但係會財報前定後就無人知
同埋枝所謂既棍埋單可能都係得7-10%
盤中波幅就有機去到15-20%

$430跌番去$420！tsla

個branding真係無得比

股價會爆, 爆升

Li one 其實係入電油發電機充電電動車，

係咪串緊nio?

更係啦，咁撚串嘅天才都留意nio $42!今晚nio又發威

大陸咁要面串多d

條口水佬快手搞掂個新電池量產，唔好玩股票

elon musk 講nio
今晚又爆升了

Yes

唔講都唔記得nio 42蚊

又唔係買嘅
佢鍾意大麻more than 42姐

18個時買左100股

其實佢啲售後 Plan 幾好，起碼唔洗擔心電池損耗。不過NIO 一定唔會進軍香港市場 .

咁今晚大家估升定跌

香港仲要攬住d 油商

今晚穿到35我火機燒春袋1分鐘
春袋事小上車事大 求下兜埋我先走 Ok？🙏

高開低收

全部美期跌緊

食塵plZ

5g

有信念咪得
低位再買買買

今晚50不是夢

新post lm

加沽

📉

正路 係時候收割部分高追籌碼整盤

快d跌比我上車

仆街了 今晚至少跌到38

跌左

快止蝕
利申 已止

中國的汽車會爆炸 快跑

你沽空咁 快止 賺少好多喎

仆街 盤前直插 xpev都係

大獲....

42.75 全部走曬

定啦
開市會升返

轉頭52.75

想呃我貨

跌啦快啲入啦

真 咁驚做乜 就算而家直插一個禮拜後又破頂㗎啦

盤前都咁panic 開市夾埋Call友平倉果棍實好精彩

出現過39你地又會後悔冇入貨

我覺得出煙已經好大問題

大盤跌
Nio 走唔甩

未入貨嘅好快啲入

-20%

大盤跌+連爆升三日大戶出貨+Call友平倉再夾埋空軍沽落去
今晚好彩就守得住38
唔好彩就

支持

之後+50%

升左咁多日，預左回 10% 🤷‍♂️

回調下先健康

走鬼呀！！！

今日有可能-30% 可以嗎

我仲未賣nio put，今日又可能去到32以下嗎

我唔怕nio 怕xpev

高追左 好想斬手指

都係琴晚果句 38等你

如果nio跌1成 呢隻起碼要跌2成半

依家nio跌得多過佢

跌啊！！！！！！屌你老母！！！

有張下星期call 開盤放唔放得切再入

我唔貪心 -15%🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

呢度有冇人唔係用支牛？
利申：盤前準時走唔到

硬食

Ok

回返37蚊左右啦希望
回得太少唔健康

下星期番落35左右最好震走班信念唔夠

IB 輕鬆走

FT 今朝起身走咗

今日入貨小鵬

Nio現均價 36
如果跌到 35再入貨

電動輪椅做乜尻呀

掛咗38

32入貨

等緊811滅世棍執屍

唔整番棍似想既30%佢地仲以為D錢咁好賺

黎緊17號有業績點會大插係都過埋先

連登仔好鍾意唱淡

終於知道點解會跌，原來樓主追入

入貨時間

你一追高就跌

點解會跌

100見

燈神樓主追高，佢一入就跌一走就爆升

係咪已升返39

比我走咗貨先好大跌呀

其實都只係跌左半夜嘅升幅，而且已經開始升返

各位等收皮啦
泡沫爆破啦

再見啦， 各位

呢度應該有好多新手捱唔住止蝕

蝕5%即走定係陪佢落地獄腰斬
自己揀lor

其實前兩日爆棍上之後琴日都冇預到會再升12%，明顯係炒今日電池日，今日盤前回番小小只係反映番琴日過高既期望姐，都唔知驚咩坐穩重好啦我成手sp都未驚過

連登股神教落要嚴守止蝕！
大家快d放晒佢！

5%唔止蝕
10% 唔止蝕止蝕
20% 唔止蝕
50% 嚴守止蝕放出

有個正義朋友在硬幣背後

50%唔係溝貨咩

止蝕從來唔係問題
但止蝕完日後升番就唔好西怨 點解當初點點點咪得

最搞笑係佢地買完淨係識望住埋數字跳下跳下
無諗過幾時賣出
完全無trade plan 到見蝕錢就賣走左佢

中芯式愛回家

覺得自己心態仲係似swing trader
但明明自己想做strong holder

又升番少少

咩位放左？
禁醒目

43.5 42.8 分兩批走曬
見垃期唔對路 驚佢借勢大棍回一回
臨收市幾分鐘清曬

高放師

期待今晚滅世棍

快d走

好有道理

俾d信念

咪住 有負面消息咩？見個個諗住放貨？

回調，加市差

on9
最好跌到20再入

Nio, 小鵬今晚入貨良機
好快升返

小鵬目標價34，
30-33可考慮入，尋日升得太顛姐

月尾小鵬，nio 就上 50,
大家信念，唔好一跌就拋售

月尾50

小鵬好硬

呢個post多左好多新人個個高追撚比啲信念啦，你買一隻股係睇佢前景唔係見佢爆升你就跟住買，之後回啲就止蝕咁樣點蠃錢呀

太重倉
早知攞返啲出嚟玩大麻

今晚重要星期5殺期權預左個價會波動嫁啦

你講acb 呀？

係啊 尋晚ACB入得太少

過到議會咩

理得佢過唔過到
今晚有肉食就得

正股唔驚,趺得多就再加
係sp左幾張,希望今日食得晒,不過今日到期都食左7成

訓前小注高追入，訓醒就賺成千

sp唔係一開始就食左期權金？重有分食唔食得哂嫁咩？

食到0.01係精粹

但sp個下又會有期權金，姐係有兩個錢？

又回到最初的起點

平倉你要買回的，要錢呀，用$0.01買回太爽了

唔太認識要諗清楚先落手

兩隻都升返了

中短線xpev抵玩啲
nio出er心臟唔夠強驚出事

有小小問題想問下，我前幾日用支牛sp左一張15/1到期既有788$期權金落袋，但我見隻股升張期權都會升，咁最尾我係咪會有788$另外既錢落袋，因為上網睇只係話short put係個價唔跌穿就有得袋個期權金

錯晒了，又買貴了，最好問樓主吧，佢係我師父

小鵬燈已轉

有沒人38炒到底

39.5加倉

入唔切又上番去...

跌咪幾好....

大陸好多車主聯群進場炒NIO，買就要快。
仲有好多老散開緊戶口買美股，我只能講一句，生於這世代，機會得這一次，香港人不要錯過

最後40機會

xpev 又升番上黎

我得銀行證券戶口
係咪好on9
要開市先買得

點解firstrade盤前買唔到, 永遠都停係等待成交嗰度, 唔係要申請㗎

9點先開盤前 真係唯一壞處

期權係袋左先冇錯,但係如果個價到左你果個行使價,你唔平倉既話係要以張期權個行使價去接100股既貨, 我係short左34蚊 今日到期 過左6號變廢紙就每張可以淨袋到30美

如果nio趺到34而我又唔平倉既話我係要比3400美去買100股
但係如果到今日都唔到行使價張野就變廢紙就淨袋左個期權金

但係我應該今晚睇清況早d賣左佢,最好係食晒既,但係70-80%都穩袋一袋先,始終盤後大趺都有機會含

Me too, 要開市先買得
用 sofi

點解唔牛牛呀，盤先盤後好多好嘢執的

我試過 到咗九點 都係唔得

港囡敵不過洋槍 今晚個勢似轉燈

痴線就追到nio

CNN money com 分析估計 小鵬同 nio都係中期（1年後)160蚊，長期上 200蚊，nio長遠潛力就好少少

隻acb咩事

風險控制角度，兩隻都買，兩隻賺最好

合法化

屌唔怪得
冇買到

比d 心機跌la
仲40

依家係入貨最後機會

下星期起 下次見3字頭就係300

覺得今晚會趺...其他股盤前都趺到仆街

信念

電池日

6號過埋今晚都到期啦洗咩放34有排都未到，我有冇理解錯？

屌唔好再升la
我未買到

想問有無人尋晚入完今日盤前止蝕走咗？

你？

想到42-43 沽佢

想加cell都唔得

開盤滅世 你又要縮龍友唔好太串好WOR

我應該SH到下年年頭 係諗緊會唔會有人可以喺Nio到蝕到錢姐

加一

xpev 咩事

呢到成班都係未經歷過20%滅世棍
到黎果日仲SH到再講

xpev升到轉埋燈

其實除非好似lukkin coffee 呢d case 應該都唔會放

隻咖啡衰咩
未入場已經爆左

等極都跌唔番落去
好想上車

股價今日超 nio，可能
直到財報先可能跌

小注玩下囉

驚盤後暴趺,不過呢張應該食得晒
今晚預36-40徘徊

再爆上去既話都係止一止賺算反正都係小注玩下

今晚nio應該會係紅綠燈之間 睇勢9估

月中財報,下個禮拜仲有排玩
不過我覺得應該price in左,應該財報前走一走

最近啲ER要遠超預期先執到錢 我都唔搏

係超預期都執唔到錢呀

妖
呃貨

衝返上去了

認命 39.幾太忍手唔接

Li 車回收都升

咁都有得升真係痴撚線

拜登羸埋升得仲勁

小鵬今晚過nio如果講超賣小鵬會唔會勁過nio?

小鵬 ipo二十蚊，依家升兩倍姐
財報後先跌

係

小鵬真係cls

仲有1個鐘XPEV追到NIO

30 mins

跑馬仔

nba開鑼
啲賭股都唔升

爽

Btw elon musk 420 is 10 times better than 42係講緊大麻...

6蚊入左

屌鵬抽得快過喂來

橫盤到尾？？

咁都抽番上黎 唔反拜登喇

Lm

今晚似橫盤

拜登羸左

Deep V 大奇蹟日？

分分鐘一兩日內上 45
Citic分析師目標價話 46
財報可能跌

小鵬跌，nio又一齊跌
一陣又一齊升

全部一齊跌

42.95 完美摸頂

跌啦 唔升點比我put

勁多41.1買賣盤全部 100股

跌成點

Nio唔爆升=跌
唔升=跌到晒冧
跌=drop to zero

升撚左4日仲想升

好多巴打啱啱上船

撐住
我都42.5入左

結果今日又升
買呢隻股你教我點輸

升足九日，回調下好正常姐

今日高位,明日低位
再跌再買,下件一定勁過今日

net d錢終於返嚟, 好唔好加注落Call option好呢 =[
盤前走哂唔夠信念既人
45下星期我估會到

請教下大家

如果而家入手會否不智？定應該等佢再跌下先

我由佢28蚊個陣已經咁諗，一直望到40先買

我之前TSLA就係咁然後買完就跌到今時今日
所以有啲陰影

好期待快d黎棍20%滅世棍考驗下新人

升果時：SH到2046 Nio勁啊
跌果時：酒牙

今次唔會啦，依家急插都實好快打返上

升市果陣就好多ff撚 話SH到2046
一到跌市就變成理智撚

你經歷過未
我食過4棍

根本講經
Tsla 7 8月唔知幾多個話hold到7000
而家仲有幾多個係到

而家市值過埋寶馬
一跌就會話根本唔值呢個價

我由6.7玩到依家，你話有冇見過

高手

好期待呢一刻

坐貨最難唔係食棍落
係睇住隻股日日橫盤 其他股又日日升(好似tsla而家咁)

呢個真 16-20妹果時就係咁

係 之前由PTLR轉Nio 兩日衝左40%

Nio橫盤都值得等嘅，到咁上下又會一棍衝上個新天地

呢幾日升乜？
imo好明顯係升戀童登贏
之前nio由$20-$33得佢升 其他中概電車冇
果時係基金/越嚟越多人發現到Nio潛力 所以升
由$33打後升到而家
大市覺得戀童登贏會有利支那經濟發展
係price in緊未來好多野 日後係可以beat er都可以倒跌

teslun beat到上太空都可以倒跌
Nio份ER唔知要幾勁先可以唔跌

溝

去XPEV就85%

跌到 36-38大手入，12月上 60-70蚊

重演8月財報滅世棍比我入貨呀

12-month price forecasts for Xpeng Inc have a median target of 167.84

12-month price forecasts for NIO Inc have a median target of 155.80

The 10 analysts offering 12-month price forecasts for Li Auto Inc. have a median target of 21.15, with a high estimate of 26.00 and a low estimate of 10.00

長揸一年，過百蚊，所以財報後插水，繼續strong hold

call sh唔到

尋日上到42即刻比人禁番落去41 全日都橫向 但成交量明明好大

下星期係咪要預備走人
侵侵出哂事咁

係因為trump輸先升得勁

拜登羸先會升

市場咪證明左

準備硬撼了
特斯拉上海投產Model Y 快了

希望下星期返43就滿足

下星期會繼續爆升

睇 youtube video Nio, 小鵬全世界都好多鬼佬買入，個價有得上
陸金所果 d得大陸人炒，價上到去有排，有frd買左好多

而家咩都唔洗講
比信念就得
可惜我本金少

跌就加倉
完

樓主初初開post 有冇諗過依家會升到40蚊？

無
兩個月前睇出年一月$28-$30
諗住接貨 跟住揸正股等佢爆升
點知。。。

唔好玩sp
一齊玩lc la

我揸唔實

🤣🤣🤣🤣
我番左一倍
但要番三倍先夠追Tesla輸既錢

你仲揸緊？

一月call 嘛
平均4蚊 而家8蚊
仲有張22年 升得一倍
買遠期個心無咁攰 一棍都大把時間 最多咪溝

你nake sp 勁好多 本多終勝玩法

樓主仲有冇揸其他股

Cls
勁

我張下星期到

早知星期五放左佢

嚴格啲黎講有一股富途
其他都係nio

揸到下年到時又要捉另一隻爆升股

有料
我垃圾黎
D call升左100%就走哂
跟住升左成1000%

成日諗住賺爆升會錯失好多野架

我依家都係打算strong hold
好想快啲賺夠錢買車

咁你似短炒

心態仲係swing trader
可以點調節
同埋你諗住幾錢放

我有排揸
可能10年之後仲揸緊

認真咩

樓主有冇建議黎緊開咩日期同價既sp好，以經有張下星期同埋下年15/1既40蚊

只要佢基本面無變壞 我都唔會放架啦

要睇下你對er有咩睇法

er似會爆上55

點解咁諗

基本面靚
加上越黎越多鬼佬支那人入場
個價會越推越高

下個禮拜再睇下

入左100股@31

小心ER 之後sell the facts

文傑目標價

月尾70
今年年尾100

我覺得似出完會跌

驚閪咩
sh到100

要準備入55蚊call喇

我沽左2000股

升緊果陣D人係有無限憧憬 好正常
而家連回調都未回過

ER 係咪解預期報酬

Earnings report

oh 等我去搵會計字眼
明了 thx

就黎出q3 er

11月17

唔明點解啲人成日話出財報會跌
姐睇到佢以前幾蝕錢？

你經歷一次睇下

就係諗緊賣唔賣個兩張Call
有冇貼士呀巴打

Call千奇唔好聽我
我係呢度嘅long call終結者
次次都troll

正股sh先好搵我
Call嘅話你tag賈巴問下佢意見

你張$2.5 call 下個禮拜變$9

哭能左
以後我做止賺派算了

拜登贏左 準備升天

近排間間公司出 earning report都股價跌
除非業績好左好多

我信佢會係第二隻pins

有排先出糧 加唔切倉

仲有沒有滅世棍，係咪唔會再出了，成日都好驚驚

正股就唔洗驚既 分注入囉 ER前入一小注 ER後仆直咪當溝貨

已經全倉緊

Nio我可能明天即刻42蚊入
出面睇好財報前上到 50
之前nio 均價36.6

係 nio 最低 35.5果日，我有四分一 36入，39.5賣走左，依家得返80股，少少後悔，搞 d多餘野，依家又要買返

空軍冇一個係無辜

期待明天期指會點

大家小賭好啦， 賭佢未來中國車可以同TSLA對抗

反正中國都整唔到cpu啦， 專心搞車好過啦

別人貪婪我更貪

All in 26.6@200

諗返都係上星期既事

新手問咁多位ching
xpev 12號財報預計會跌
因為我嘅平均價32.75
如果跌10%都31
咁係咪應該沽番d 出去等跌再入？
想知財報過後係咪必跌，同應該沽幾多% holding

我都係新手
我建議唔好搞咁多野
扑暈自己擺係度

Tmr 50

完全同事， 新手扑暈自己就算

等發達， 或收皮

當隻隻傻散坐完一程順風車
臨財報話會跌
隻隻沽貨走人
等跌一半再上車
呢輪日日億億聲推上黎既莊
個個都話唔能撈啦
比十億你做一個月莊
你做唔做呀？

必跌仲唔按左層樓去沽空

今晚開市即刻入返幾股係咪明智嘅做法

幾股邊夠呀

都唔知41/42呢啲位入唔入到 同埋唔知值唔值

見唔見得返42呀..

我應該就開市睇吓點再買 定係而家就set限價盤42入手好

财经网汽车就该消息联系到蔚来相关人士，对方回应称，目前的计划是明年进入欧洲市场，但还是要根据公司发展和战略布局来看整体节奏。
蔚来汽车创始人、CEO李斌在8月曾表示，希望2021年下半年进入一些更欢迎电动汽车的国家。
就在今年上半年，欧洲电动汽车的销量5年来首次超过中国，成为全球最大的电动汽车市场。出海欧洲，似乎成了既定计划中的一步。
欧洲已成为下一战场
新能源车企出海，之前已有先例。
今年6月，小鹏汽车正式开始在挪威销售G3i。一个月后，吉利与沃尔沃旗下的Polestar（极星）正式向欧洲用户交付Polestar 2，数据显示，8月该款车在挪威及瑞典的单月销量超过了特斯拉。
招银国际研究部白毅阳认为，相比美国市场，欧洲在碳排放政策方面更加确定，鼓励推广新能源车，未来将成为中国以外的另一块大蛋糕。
除了超前的环保理念，欧洲相关立法也为新能源汽车产业提供了土壤。今年1月1日，欧盟正式实施新排放法，规定汽车制造商在欧盟所生产的95%的新车，每公里排放的二氧化碳量须从之前的130克降至95克。到2021年，车企旗下100%新车都必须达标。
在环保法规的促进下，27个欧盟国家中已有24国出台新能源汽车补贴、税收减免等激励政策。例如，上半年欧洲电动车销量冠军雷诺Zoe起售价为3.2万欧元，在德国补贴后价格为2.3万欧元。

特斯拉中國明年計劃生產55萬輛汽車：包括30萬台Model 3，25萬台Model Y。其中，有大約10萬台Model 3用於出口，Model Y也計劃出口1萬台。（36氪）

Btw
再次提下大家追高風險-.-
因為我呢句而無買到 但佢最後又爆升唔好鬧我
反正我覺得呢排已經升得好癲
我等緊回

唔會回

星期五已經過左特價時段

慘
我都係去苦主區算

我都係咁諗
但次次上黎話要減倉 你地都叫我唔好減

唔知
宜家升到我都覺得好驚

新手真係唔好驚死冇啦啦止蝕，我自己過來人一來一回搵小左兩皮野，買股票最緊要係買佢未來基本面冇變既話係唔洗郁

其實你用最低位2蚊睇梗係覺得升到癲，但ipo都6個幾，都是升左7倍到，一個咁有故事既行業只升左7倍，你覺得多唔多

慘
我呢個樓豬做到好無面

今日比亞迪都唔係升好多bor

今晚上44

38

登一贏
亞太美股fat fat fat

好似上個禮拜嘅news黎

呢度有個人成日叫人沽NIO XPEV

哦
唔洗理
佢地都熟架啦
太悶上黎派下膠姐
佢地個位數已經入左貨

今日 TSLA 消息

I know ar

一陣42蚊再小中注入場，希望坐火箭

叫我？

垃圾支那股 今晚趺返落35 後晚30 之後破產

一星期後drop to zero

又瘋左個

NIO has released a 100-kWh battery for its cars and is already developing a 150-kWh model

今日財報？

17

呢個睇過，但電池愈勁唔係會愈容易爆炸？

你追下post or 去tg channel到爬下文

財報影響正唔正面?

長沽必勝
妖股

財報正面
但股價升同跌 同財報未必有直接關係
呢排無啦啦咁爆升你覺得有咩原因？

呢個世界有樣嘢叫專利

43了

邊到睇

咁快睇到價 巴打用咩broker

Markets Insider

17蚊買，後悔冇all in

有賺就好了

請大家謹慎追高
投資涉及風險，請自行衡量

（利申：屌你老母21蚊冇訓身後悔到而家呀衡你老母咩）

逢高加沽

係咪之後唔會跌架

淡友assemble! 不顧一切short佢老母！

xpev 有咩魔力
又盤前升7%

最後的瘋狂

今晚大家坐隱 又係幸福煩惱的時間

老實講跌到落24蚊都比多佢 準備數錢

上個禮拜42.7放曬 對唔住 比個機會我再上車

期待妖股爆破

30張call 有救感動

除左低價 諗唔明又咩贏得過NIO

想問下一月係咪有nio day?

sp $60

跌幾多你都唔怕既

得番120股 慢慢坐就算了

Sp $36 x 10

36 其實可以平,
已經冇乜肉食
得返D時間值

有無人35以上入都打算SH過ER

我上星期開始30, 31 , 32, 35 sp
基本上sp完 第二日就平得
今日睇黎可以平倉再開37/38 sp

我仲係山頂位43.6等緊大家

有乜關係？
賓周越大會唔會越易強姦？

你簡咩日子

我都諗緊sp 邊張好

MW XPeng stock price target raised to $43 from $27 at J.P. Morgan

阿里 VS QQ

散水嚕 炒完嚕 drop to zero 嚕

仆街

基本面冇變唔洗驚啦

比d 信念
溝貨

成班淆到仆街
qqq都跌緊啦

有救了 你d short call

Panic sell lu

果一棍要黎啦

入貨啦

大家100蚊見

下次見到3字頭
係30蚊之時

入貨laa

39 入左4000

冇錢入

今天有幸見到滅世棍邊個頂唔順走咗

冇得開盤前trade

$8貨 都hold到宜家 驚西

10幾入 一蚊無放過
覺得自己好癲

咁底入 狂升條數倍大到

滅世棍好正
震走啲傻散

D錢走左去炒另一邊姐,陣間咪返黎
D人好搞笑,係咪個個都重倉左CALL
好彩我唔玩呢D

95%資金都返舊經濟股啦

你地慢慢坐

疫苗不利科技股?

舊經濟股指疫苗?

我唔知

但最少今晚我食左胡先

仲高追科技股？玩返傳統股啦！藥廠界既TSLA！PFE最後召集！

強国電車最後逃生門

特價時段咋

幾多錢升上來就最少跌返70%落去

信樓主
連去驗腦嘅錢都輸埋

跟我沽柒支那股啦 死曱甴

你好鍾意反手

佢係咁架啦

醒目
我等疫苗等左好耐啦

11月13 45put係咪到時要用45蚊買貨

係啊

蝕到仆街喎

點解咁講

45蚊入但現價40蚊

Sp黎架嘛
有收premium

收幾多

睇下成交lo

唔識計
啫係你扣左期權金成本仲低過40蚊？

我諗住相反

揀係啦

傻散其中一個凸精：
拿住d錢同個市場捉E因
股票市場從來都係trade次數較少既贏錢

果條友好煩
原本都無理佢
岩岩終於封左佢了
佢係房屋台都好出名

我地繼續大大聲贏
坐響街市數銀紙

強勁既NIO已經反給所有
傻散了...

我啲sp終於有用

係未姐係接到貨？

好彩信念夠

震走嗰啲都係傻閪黎
btw點解隔離pins跌到仆街

又係戈句：
假數都好
係支那疫情受控
經期（經濟週期）強勁反彈

今晚個市麻麻
等er

抖氣係正常，特別小鵬
升到離晒線

真有回調先可以長遠咁升

唔知宜家算唔算係一次照妖鏡

留名

終於甩開小鵬隻臭4

到時46睇下你接乜

Dllm

接好過唔接？

咩都照唔到

接完之後先升, 佢食到盡囉可以

之前40SP 收成12蚊
即係隻股要跌到28先至蝕錢

13號46蚊唔出奇

岩岩好接到就最好
正股成日都跑贏我sp個倉

每蚊收12蚊咁撚癲？

唔怪得你條仆街成日咁想NIO跌

Nio call

nio盤前成功呃貨

遠期價內sp不嬲多
但大升個陣限死左賺幾多囉

好彩入得切$50sp
唔係又少左忽

岩架啦,咀咒樓主接唔到貨
正股撚最開心

40走嗰班人應該好後悔

比班正股跑贏我 我個心好唔舒服

唉 又大升

我都無去返苦主區

我都係*

37蚊lm

樓豬揸緊幾多正股

一股都無
我$18果陣就sp左$30
咁都接唔到

真咩
有人話你3蚊入貨

又到價了

哦
我好早期係揸正股架
不過果陣用牛牛
跟住我轉倉ib之後都係sp sc啦

多謝大家又阻止咗我放

今日EV 發生左咩事，又紅又綠

不解釋。擺到下年。買架EP9

樓豬賺到層樓未

就黎忍唔住
好想swing trade

拎啲去swing咪得
我都有個倉swing trade

巴打好active下 你揸好多貨？

驚放完升到仆街入唔返
之前35放37入

45股咋

咁你可以試下用option

掂股票一個月都冇唔敢掂option

Oic

Nio 大家玩lc 定sc 多

冇位入返NIO

係sp

以後入nio算
輸左幾多

Lc + sp

48啦

巴打 如果POST TG新聞可唔可以轉返繁體 (LINK除外)
睇得有少少辛苦 如果麻煩就照舊 唔緊要

我指殘體個D 英文照舊無問題

Ok
得行我就轉埋

辛苦晒樓豬

淡友assemble 第二回合
借比亞迪跌勢，今晚唔殺到落22蚊唔放手！

你咁樣得唔得架

如果香港有得買我肯定落坑

點睇財報前後

本來想入下星期LC50
手殘入左 今個星期
今次仆街

1%都無

GG, 大跌緊超過1%

股災來了抵死啦買支那股
加沽

由我文傑領軍既淡淡

[jj插熔岩跪求] 跪求咁多連登哥俾幾個臭錢媽咪仔我!!!!!!!!!!!!!

屌另一邊arkk 同qqq 又係跌到痴線

是真人嗎，好少留意佢，我沒所謂捐錢幫人，等你一句，NIO賺到了

閪冧了
20蛇蚊見

Cancer唔知係咪佢本人
但呢個帳對於我同連登都好有意義
既然係眾籌 本不用大
捐10$幫助下

vaccine都幾勁
一野打沉哂個市haha

走資去返哂舊經濟

BTw set 左40入

40都穿埋

39加唔加倉好
驚佢繼續跌

xpev 食棍